有少少說話想同十點鳩叫手足講

每晚十點都聽到手足係窗邊帶頭鳩叫其實好佩服
不過呢兩晚，我明白係好關鍵
前晚係窗邊大嗌叫人投票無問題，但要加句「唔好掛住屌系喇！」、「屌完系聽朝好去投票喇！」、「咪撚射落海到呀！」
其實呢啲說話，連平時同藍絲父母撐到行既我都唔係好接受到
去到沈晚，明白大家都好興奮，我都特登調假晨早去投票（工作要返shift），但正當凌晨1:30訓左既時候，就聽到手足係窗邊大嗌「光復香港，時代革命」，大家都明白香港啲樓幾密幾窄，果下以為自己窗邊有個擴音器而我全家都醒晒
每隔幾分鐘，手足又再大嗌，一直嗌到凌晨2點。本人係個小醫護，今朝要返早，凌晨5點3就要起身準備返工，俾人嗌醒果下真係好崩潰仲要聽到有bb喊聲，應該都嘈醒左睡夢中既bb
利申本人不分化，不割席，但都想手足可以留意下，顧及下其他人
一個而家眼訓到頭痛，襯lunch time開post既小香港人上

推 係要留意十點鳩叫唔係真係亂咁叫
同埋凌晨唔應該繼續叫

光復